RTHK：直播如有粗言穢語會轉為靜音

港台又比人施壓！？

好耐啦…我都凳mute聲個同事辛苦

不嬲都係咁

廣管局對全部電視台都係咁

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

不嬲都係

咁成段直播冇聲

港人治港 還政於民

好耐啦 不過成日人地講完句粗口先靜音

電台唔小心講一句都要封咪兩星期
直播出粗口實俾藍絲
港台特別多制肘

有廣播條例
所以粗口唔可以係電視直接播出街

咁咪聽唔到777把聲？

全程 duuuuuuuuuuuuuuuuuuu

廣管局條例呀
你估網台咩！

冷靜D，係電視條例要求的，港台網上直播就原話出街，係電視頻道係唔得架。

唔怪得黑警成日講粗口, 就係特登搞到佢靜音

不嬲都係咁
樓主坐咗幾耐

今日風向

屌鳩RTHK

所以大台先有主播不斷講野，遮啲粗口。
廣播條例過時，直播點樣可以控制現場啲粗口？但你唔跟隨時被釘牌

無知問一問 now 直播台會唔會都係咁？

Now唔會
但係唔計ViuTV
Now係收費電視
所以標準會唔會有出入？

點解咁係政治打壓

第一次睇？ 好撚耐啦喎

要聽原聲都係上facebook rthk睇直播
一撚樣的

買隻chromecast就可以係大電視播
又可以用黎睇立場蘋果直播

難比較

rthk 始終於名義上都係香港官方媒體

所以粗口呢d 佢地守都正常

但好欣賞佢地敢於報導真相

諗起琴晚對話入面有份吊rthk 個垃圾藍絲就好嘔心

攞正牌同直播YouTube 唔一樣，有條例監管

正常喎

好耐啦 兩個幾月前已經係

人地電視直播好多規條

即係政府官員發言，有人講粗口
都會mute?

不嬲都有

而家d 藍絲好撚針對rthk

無聲好過聽CCTVB講啦

多數講左幾次當差正仆街先mute

不嬲都係

善用不推文回覆

靜音何來會有du聲？

Now 好似唔使牌

真心膠定分化撚
善用不推文黎拉啦

好耐啦

一直都係

多鳩餘

屋企人有一次睇嫌cctvb，轉去港台睇直播，問我點解無聲，我話因為現場全部都係粗口

小朋友咩 運動低質晒

其實一向都係
但諗極唔明點解

港台已經比人屌佢黃到仆街
連粗口都唔mute應該今年就執得

咁都上熱門

好耐啦…

好似前一排係咁

唔關事 好早期已經係咁
請大家善用不推文扣分制拉返落去

粗口有咩問題
又打壓廣東話

不嬲

坐左幾耐

疆屍account發現

不推文拉呀

宜家打開港台電視基本上未聽過一刻有聲..

On9

now 直播好似冇mute
不過一個有線台，一個無線台
應該冇得咁比較

多謝前面班傻仔唔用不推文 又令到膠post上熱門

唔好推垃圾post

拉

仆街唔係廣管局唔當粗口咩
以前睇TVB劇都有

就算示威者唔講
啲狗都會爆粗

拉
大家記得用不推文回覆

咁多年都係咁，有咩好討論

樓主瞓咗幾多年?

係個係電視台，唔係網上直播

樓主唔好咁無聊
拉

ON9 不嬲係咁

之後有個屌鳩返佢